吹到咁大，黑吃黑。最後肯定影都無

吹到咁大，黑吃黑。最後肯定影都無

希望無先係岩架喎，巴打

又話斬

推

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論